行動討論-和你shop可以全面取代遊行

認真諗下，有咩係遊行做到而和你shop做唔到？

遊行既目的:
1. 表達訴求:
有特別訴求既遊行可以繼續:去英領，美領勾結外國勢力，做比外媒睇，其他商場內都做到

2.聚人數玩下場:
反對通知書+黨鐵預先封站，出到黎既人已經大減

和你shop優點:
1.合法聚人數而唔需要申請，和理非容易參與

2.商場位置一定交通方便容易走

3.有效針對藍色商場同鋪頭，直接損害敵人利益

4.黑警黨鐵商場反制措施有限
黑警:window shopping無犯法無藉口入場，商場不能用tg，最多派人附近戒備
黨鐵: 封站咪即係助攻影響商場生意，而且商場交通方便大量巴士去到
商場:禁制令？安檢？趕客？不如直接拉閘啦

雖然今日效果理想，但係唔完美，可以改善，一齊討論下:

1.商場內完全和理非，唔建議破壞設施同獅鳥

同塞機場1.0同一道理，和理非已經達到目的，點解要用武力？有犯法事件就會引狗入場，引狗最大既問題係會影響到下一步，睇返今日4點左右已經令到商場可以拉閘，我地仲有大把時間玩下半場，有狗到就無咁方便

歡迎討論

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

1/10

2/10

禁下飛仔 叫下口號都落閘啦
唔落閘都做唔到生意

可以討論

10.1 IT/文宣事#

3/10

4/10

5/10

長遠可以，但係重大日子(101)果啲都係要一齊行街集下氣

大遊行民陣個類可以繼續

首先要頂到區議會選舉先
呢次港共一家會出術干預選舉
一係就DQ 一係選舉舞弊
因為港共唔靠出橫手大部分區都輸硬
到時係另一個升級時機
當然有可能放俾你贏
但諗深一層可能性極低

6/10

7/10